[純意見]琴日旺角遊行的兩個疑點

先講明，呢個純個人觀察意見，志在俾大家一個參考，非分化。
第一個疑點：一早女人街已經全部無開
明明琴日條路線完全唔經女人街，點解全部都無開?佢地成日開少日都嗌救命，正常影響唔到佢地。而最奇怪係之後真係偏離左路線而行到去彌敦道，波及到女人街。佢地未卜先知?定有人一早計劃好第二條路線?
第二個疑點：尖沙咀夜晚話想衝破警方防線去會合其他人，而衝完一次失敗之後竟然想再衝，我想問大家無武器，又唔係諗住打到警犬訓低，點衝?對方再少人都起碼一個小隊，硬衝點都捉幾件，大家唔係不被捕不流血架咩？
呢兩點疑點不禁令人懷疑有人想策劃某D陷阱制造多d衝突等警犬捉到多d人咁，而近幾次捉人既數目亦上升緊。
再重申一次我唔係想分化，只係想大家定返個大方向，如果真係重係不流血不被捕既，咁行動前真係諗一諗，唔好咁衝動。睇住你地送頭，真係好傷心好傷心。對唔住我只係一個廢老，只係識9up，大家睇完就算啦…

推

Pish